想識下Melbourne RMIT 巴打

Year 1 ,多多指教

同樣year1 IT jj

同鄉揾日出黎相認

+1